有冇人覺得做人真係好煩

又要成日係到猜度人地諗乜 自己講咩都要思前想後 連開個po都要諗清楚點打先最好 打完又刪打完又刪 定係其實只係我問題

做人係好麻煩
特別係你越諗麻煩就越麻煩

其實唔諗都冇乜嘢

其實好多野都想講出口 但又怕得罪人 又怕同自己平時既形象有出入人地會唔中意 有時都幾羨慕啲直率既人 起碼可以做返自己